[100%認真] 點樣睇落成熟穩重啲？

著suit著成個倫敦金mk咁

點執執個look好？

因為你係mk

原本係點